男仔去AIA一隻公仔都贏唔到真係會扣哂分

有個男仔前排約我出去AIA
一開頭講到啲game幾咁容易玩/好簡單
點知洗左成千蚊一隻細公仔都拎唔到
覺得佢好渣
有冇人都係咁

自己贏囉on9

好難贏唔到。不過你點解又贏唔到，女人玩唔到游戲？但手拎唔起個波？

笑

男仔贏黎送比女仔係風度甚至係約定俗成嘅表現
同埋男仔普遍身體質素/技巧層面理應比女仔高

扣哂分了

泡狗

屌 做人男朋友真係好大壓力
其實總有d易game可以贏到架不過

細公仔都贏唔到
如果有細公仔我都會好開心架啦
真係兩手空空出返去

我贏公仔好勁
樓主同我去？

性別定形
就係你呢啲咁嘅閪女人
搞到我哋香港女仔成日畀人話港女

仲有分咩

樓豬同人分左手 咁快約新仔出街

1千咁少
我次次去都起碼洗一皮啦

咁男仔想為你而贏公仔好正常姐問心
男仔一方面又想威

出AIA玩下姐

一唱一和
講風度講力量
女人又可以屌人性別定形
講人工
又可以屌人唔公平
普通交際
又可以metoo

女權玩撚哂

好柒...
用咁多錢都拎唔到隻公仔返黎...
我去親都有男仔贏俾我
申利巴

射籃球最穩陣

一千都冇隻公仔

好西廢

轉左做SP喇

唔好將你對女人嘅仇恨講哂出黎先
而家講緊AIA

點勁法

香港特有既男女平等

成晚就係不停入錢入錢
諸多藉口話岩先冇運先贏唔到

係咩

淨係知樓主好正

我玩依啲都好弱
上次去女朋友負責贏公仔
我負責比錢

又慘又柒
好想安慰下個男仔

扣分啦
同你條傻閪出街都洗成千蚊
咁撚on9 影衰男人

約定俗成？借問聲閣下係咪打開個閪嚟比入場費？

唔係港女
係臭雞咯

入場費自己比返果份
玩遊戲都拎左300出黎
仲買左啲小食都係我比錢

一句唔岩聽就撻句臭雞出黎 好野

咁你唔撚自己擲公仔？

開頭睇到第2句 本身都想幫下樓主...
如何個男仔自大 車大炮咁真心唔值幫, 但睇埋留言
你盡情扣啦,放過個男仔,唔好再同佢來往啦, 你值得更好

為左你用成千蚊掟埋d撚屎公仔 掟唔到仲要比你開post串 香港做男人真係衰過狗

去同TAA 捉棋啦。

姐係認女仔質素低

我入左錢 佢爭住玩。。。
佢玩左8成 ，
係咁又話信佢一次 / 今次實中依啲野
點知毛都唔中一條

左邊果隻勁得意

成千蚊唔係佢出哂嘅其實

一千唔夠咪二千囉, 咁撚簡單

屌你老母， Curry黎到都射唔入啊

吾系甘skr 牙

我係絲
試過特登去玩個豆袋掟冧三個鐵罐出圈
贏咗個戰隊公仔( 個男仔鐘意 )送番比佢
其實調返轉女送男都得開心咪得囉

贏到大公仔有無得屌？

正常打過下籃球既男仔都射得入啦

好撚型？

Yes

贏左仲慘
重到死

成千銀不如拎去食自助餐好過

依家d自助餐800蚊一位未加一
1000唔夠食

小男孩贏黎送比小女孩～大人唔做呢啲

贏到幾多隻先有得屌 等我預筆直

呢個真

點解唔直接入$落你度～？

最後咪拎黎墊住個pat

[black]..............[/black]
[black]........[/black]

好羨慕

掏空內部～自己穿著

這些不可愛～

唔關男女事
去過玩就知洗成千都冇公仔真係好撚廢

果時有幾隻大想送比啲小朋友
佢地啲家長都怕左咁大隻扲餐死

玩$1000同一個攤位 個職員都會送比你啦
假膠 0/10

支那種

G

其實用咁多錢去換隻幾十蚊既公仔（仲唔包你一定會掉中）真係好on9。

成鳩日係度強調自己係絲
其實博咩

幾時講過玩死同一個攤位？

無得屌贏黎做乜

有得屌=比錢買性病

俾錢玩埋啲咁既弱智野真係扣哂分

大隻拎返屋企無位擺仲想死

死港女 想要自己贏啦
用咗$50自己贏咗2隻公仔

既然女人都覺得普遍身體質素技巧層面理應比女仔高
咁又投訴男女同工不同酬

飛

掟圈圈落樽個個先易
次次都贏
唔明比成桶咁多我做咩

男女平等喎

你有女架啦

咁無公仔又係難d有下文既

係講到好易玩，但又一隻公仔都拎唔到先柒姐
如果一開頭唔好咁口響就冇咁柒既
利申 上年同男朋友去都係空手而回

中左隻大公仔後 AIA入面充滿羨慕眼線
但出AIA 後魔法解釋 攞到地鐵站就勁後悔
重死同返到屋企無位放
利申 公屋女

前幾日有個男同事約我AIA，用左$500蚊羸左3隻公仔比我
我開心到抱住訓教
但可惜佢下個月就同另一個女人結婚
希望我未來都識到D咁MAN的男人

港女臭閪真係笑撚死人

咁如果你個fd同條仔分咗手，然後你陪佢去AIA 散心，但你用千蚊都冇公仔，你個fd仲上連登開post話你廢，你會點

早幾年同班朋友去, 男性朋友扔唔到, 我自己扔左2隻細返黎-,-

中左隻大公仔後 AIA 入面充滿羨慕視線
但出AIA 後魔法解除 攞到地鐵站就勁後悔
重死 同返到屋但無位放
利申 公屋女

屌你老母你歧視我地女仔？

屌醒你男朋友

咁多負皮，樓豬知咩料啦

知道拋樽口點拋 中咗大獎 送咗俾女朋友

我買公仔會勁d 樓主想要咩

純粹入場影相行下，不過包20個coins
最後贏左兩隻細公仔
但可以講係完全負碌地贏
次次目標唔中，但就誤中其他贏左

不過都認同樓主，男朋友係應該要贏隻公仔俾女朋友開心下，影相都靚d

見到d要女朋友自己先贏到，真係有d柒

韓ching搵TAA玩射波果個攤位？

懷仔咁既樣
但贏公仔好勁
你就比佢屌?

我地

真係好易玩 玩左1000蚊都抽到一袋去

比我試下吖，贏到你濕為止

帶條女去AIA 真係會扣晒分

年年都係入去出錢比條囡玩
之後年年佢都中一大堆獎

肯洗成千蚊都好好喇
有幾多個男仔肯洗成千蚊剩for你玩公仔

想要公仔咪自己贏返黎
有得玩
中左仲有埋隻公仔幾好
不過我一隻都中唔到
同埋
如果叫男朋友幫我贏隻公仔返黎佢可能都贏唔到
咁不如衰係自己手
冇得怨

游你老母

幾廿歲人去AIA 是咪弱智

人地唔想送畀你 令你誤會姐

搶婚

姐係你智障？定殘障

你係咪冇人同你去

係就好

咁你識咩技巧 條利識唔識係龜頭打轉先

個樣化完妝麻麻，同埋睇落似肥肥地個款，可能想博出名，可惜樣子

啫係女人係四肢傷殘??
定係腦殘

無論如何,企定定奉旨要人服侍
就一定係臭雞